[不孝子] 趁老豆節幫老豆換手機 筆直under$3000

大mon
大電
同埋老豆唔鐘意影相太差
暫時覺得nokia 7 plus 唔錯
唔知各位Ching仲有冇其他推薦

Nokia 7plus

唔好諗其他啦，Nokia 7 plus啦

留明

紅米note 5+ ?

n7p

good choice

xa2 ultra

nokia 7 plus

nokia7plus係大電, 但nokia 6,7,8 影相都幾差下, 抗曝光能力極差, 一背光影相就吔哂蕉

如果你真係買, 就記得幫佢裝個 google camera HDR+, 會好過原生相機

Mate 9 pro

樓主budget 3000喎

騙子品牌出嘅垃圾

做假嘅

尋日買左N7P 比老豆, 今晚幫佢裝google camera HDR+ 先

小米8

moto z2 play

老豆話唔用垃圾

moto z3 同 z3 play就出(定出咗?), 等出咗, 呢兩部就跌價

買Se?